台東花蓮海邊發現香港隔離人士手帶

有台灣人喺花蓮七星潭、影到一條香港政府畀隔離人士嘅手帶。根據台灣海洋廢棄物專家確認，手帶大約喺海上漂流咗兩到三個星期。

一般隔離手帶、喺隔離期之後會係點樣處理？政府「居安抗疫」嘅網上使用指南就稱，「在檢疫期屆滿後，可以自行從手機刪除應用程式，並剪下及棄置手環。」

見到呢條屬於香港嘅隔離手帶，竟然出現喺台灣海邊。出呢個po嘅「海印Ocean Stamps」話好想請香港政府新聞網一齊去了解、香港嘅媒體一齊去監察唔同政府部門，是點樣處理相關嘅醫療廢棄物。

原圖獲 海印 Ocean Stamps 授權刊登
=======================⁣⁣
【毛記電視 最新節目】⁣⁣
《今日問真啲》：
23/12 - 男朋友最苦惱的聖誕節

《移民不移民？》
28/12 - 第一集——三代不同堂

《圍爐取戀》：⁣
29/12－分手真係好X痛

《星期三港案》：
30/12 - 疫情下的老中青

《國家級任務》：
30/12 - 我們的2020年

《毛記演偽人協會》：⁣
31/12－PS5燒腦爭奪戰

=========================⁣⁣
【毛記電視】⁣⁣
MeWe 100毛：
MeWe 毛記電視：
Instagram：100mosthk／TV_Most⁣⁣
Facebook： 100毛 ／ 毛記電視⁣⁣
YouTube：毛記電視

香港政府又然

因為個隔離人士游咗去七星潭囉

手足

手帶去到台灣
陳同佳都未到台灣

黑警連手足隻手都斬撚埋落嚟

武統台灣

飛行服務隊咁都照唔到？
畀條手帶偷渡左去台灣

就係唔處理

生化武器

呢條係舊手帶 好耐之前架啦

正常來講會有人收番 但係香港政府

條手帶都去到
但陳同佳仲未去到

連手帶都去到台灣就知港共係幾廢

倒垃圾落海

已經無人記得佳仔

佳仔正仆街

即係條手帶根本冇撚用

香港偽政府防疫有邊樣係有撚用

收返之後政府啲人亂咁掉一樣死